吉列剃鬚刀新廣告指男性是欺凌者和色狼, Egard Watch這樣回應

"Bullying. Harassment. Is this the best a man can get? It's only by challenging ourselves to do more, that we can get closer to our best."

Egard Watch這樣回應
工傷的死者93%是男性
戰爭中的死者97%是男性
家庭暴力案件受害人79%是男性
近半數沒有探訪權的父親仍然支付贍養費
80%自殺案死者是男性
75%露宿者是男性

女權人士將全面退場

家暴

係男人都知
返到屋企係比老婆恰

吉列

一直想試鋒速3
有冇巴打用過

thanks for sharing.
一直用開Gillete,
睇完個廣告決定開始轉用其他牌子.

吉列個marketing係咪傻撚咗
以為你啲剃鬚刀全部係賣比女人剃腳毛呀?

執7左佢啦

Same

以刀論刀唔會用吉烈

一樣

share多啲畀朋友睇

係男人就唔好再用吉列

以後唔用吉列，叫班女人買啦

家庭暴力案件受害人79%是男性
呢個會唔會太誇張

真心痴撚線
基佬定臭閪做marketing

有咩介紹

用開safety razor

吉列死全家啦屌你老母

仲有乜嘢牌子嘅鬚刨好用

女權人士表示：你講個d野關我咩事

剃鬚刀呢d市場明明係男人都走去奶女權鞋底
Marketing on9到

人地反toxic masculinity佢就講男人點樣慘，呢啲係咪叫whataboutism

其實呢啲數字好難話準確因爲永遠有好多都係冇被舉報，但可以肯定嘅係男人喺呢啲情況可以得到嘅幫助一定比女人少

真係傻撚咗 係咪想唔要男人個市場

ceo係咪變咗女權左膠

男人比人笑，女人比人可憐，我信男人唔敢講出嚟嘅數量仲多

老公同個仔

同埋呀爺

靠男人開飯嘅牌子咁講嘢？

都係，男人有嘢通常自己屈埋屈埋，但女人就中意開鬥慘大會

以前舒適有個敢言既編輯
個陣就轉左用佢
跟住依家比人炒撚左

fb果個

個陣堅傷心, 準備轉牌子

你睇空姐護士成日講
又唔見空少同紀律部隊嘈

香港而家有咩剃鬚刀品牌

自從吉列推出呢個廣告之後，我就開始留鬚，然後逐漸認識一班留鬚愛好者，大家間中組團見面，穿著白袍圍成一圈，唸著讚揚人類偉大既經書，一齊高喊「阿拉花瓜」，成功爭取歐美主流既支持

多謝吉列，令我地一眾男人開拓視野，成為最新男性既典範，願真主保佑你

其實家庭暴力包唔包括埋精神虐待
例如指撚住你個頭晚晚鬧
呢啲肯定女人多過男人
男人又會硬食唔會尋求幫助

好奇google呢個字
唔係家暴受害者
意思差好遠

吉列主要客人係男人但走去踩男人支持女權metoo
究竟要幾on 9 先諗得出

花式自殺

男人冇咁小氣
掉轉針對女人佢即刻比小氣女權人士告到傻

睇到個post最後先有人講
留言嘅係咪都冇睇條片

Thx，段文字係我自己翻譯，可能頭先搞錯左，homicide係殺人案
冇記錯美國既家暴受害者入面男性佔40%

做廣告大誤
Never say the customers are wrong.

家暴通常係domestic violence

一開波睇到阿富汗87%即刻覺得好可疑
冇理由會咁

又係時候買返隻新錶

到底佢地個 marketing 點去思考依件事而得出依條video？

唔小心搞到大家集體炒車

我個留言廿幾個負皮

以後買手表都去Egard Watch
反吉列

去左睇款 都幾靚

男人打老婆係家暴stereotype
依家話男性係家暴受害者大多數
女權撚仲邊有高地

個廣告拍得好，不過啲錶好柒，買唔落手

用埋呢排剃刀 唔再買

Old news

前句同後句零關係
女權臭閪話撚哂事？

傳送門

[男人末日]鼓吹「有毒男子氣概」！ 吉列剃鬍刀新廣告再掀MeToo爭議

咪就係好似你而家咁
男人講自己比女人蝦無人信
造就啲痴線婆繼續痴線囉

正式宣布吉列為女性剃毛產品品牌 請問邊位巴打係用緊吉列?

屌，d人有冇睇過條片架，第4頁先有人留意到
連登咁多npc既

marketing應該由女權撚掌管

條片成百三萬負皮

先撇除父權/女權，有冇人可以講到條片同剃鬚有咩關係？
明白佢表達嘅意思，但感覺唔到佢sell緊產品

剃鬚刀sell女權
不如轉型賣吉列豬扒

Marketing 話事人係女人或者gay佬

marketing只要有一條女係入面 成條team都唔敢ban佢idea啦

好霸道㗎

我呼籲大家真係唔好再用吉列，
立即掉哂佢啲刀柄，
唔係你會繼續買刀片益佢。

聽日就去買個舒適。

真係冇睇sor

女權閪：我唔理！總之！

痴撚線
剃鬍刀屌番自己d客
你老母你食自己啦
我就一世唔撚用

首先將一啲惡行（而且係任何性別人士都會犯嘅惡行）屈成係男性專利已經唔啱
唔通咁樣屈完人，人哋反擊話呢啲唔係男性先有嘅問題，就叫臭蟲論？
呢個廣告又算唔算係對被欺凌嘅男人同被性侵犯嘅男人有「二次傷害」？

拍條廣告倒自己米 到底邊個天才諗出黎

用開舒適
吉列食屎

中外都係
但不論邊到，班女人都想要more

英國在周一首度推出草案，將家庭中若然有人強行獨攬經濟大權等「經濟操控」列為其中一種家庭暴力的模式

如果按英國既定義，咁男人被家暴既比例可以升過8成，大把男人交完家用無晒錢剩

個廣告關個剃刀乜撚嘢事

YouTube 啲comments話gillette刪左佢地啲dislike,本來1.7m

吉列個剃鬚膏堅垃圾，個底濕水會生鏽，用完剃都仲痛

我估係女高層既idea

如何1分鐘摧毀1個品牌101

我肯定係, 尋晚見到1.5m

屌
上次你馬拉買左幾把仲未用

講事實又俾女權屌
但讚頌母愛偉大就冇問題
公我贏 字你輸

女權撚或成最大贏家

宜家得返1.3m

個廣告有邊part係明言暗示話呢嘅行為係男人專利，男人唔會係victim？
唔通我批評公主病港女性格，就等於我老屈所有女人都有問題？我話中國冇民主人權就等於話其他國家冇問題？

好耐無用過吉列
電用百靈
刀片用日本feather

呢個post啲人係唔識英文定理解能力有問題
人地講緊男人畀社會定型為bully同pervert
要打破呢個stereotype 要由自己做起喎

你有無睇晒段片呀?直情係落結論喎。

你班男人就係咁仆街，由今日開始要轉變做好自己。

個廣告第一part就係反對針對男性嘅言語欺凌(0:10開始)，咁都叫否定男人會係victim?